你好呀，做問卷調查㗎，請問你贊唔贊成將有薪年假變做15日呢？唔該你吖。

後續就話你早前做過問卷調查 有禮券送返俾你
乜仲有人信嘅咩？
我屌你老母臭閪 聽一次屌一次

緊係撚鳩佢一大輪再留假電話

電話號碼：64890731

睇嚟你冇收過呢個電話
唔知係咪電話錄音 條女把聲好機械人

屌佢老母成日call黎

之後真人打嚟條八婆好撚串 我話我肯定冇做咩過問卷調查
佢態度勁差話: 我肯定你有喎 年假15日嗰個問卷喎
跟住我屌到佢老母上天花板佢先肯cut線

係咪有人9填左你個電話落去

機械人聲 真

唔係啦
兩個電話係有關連㗎
佢第一個係電話錄音電話 做問卷
之後有個真人打電話嚟 話你之前做過問卷調查
跟手有禮物送俾你嗰啲囉煩撚過閪

問黎都戇鳩嘅
有冇人會反對

淨係送禮物比講反對個啲茂利就啱架喇

不嬲反對
本身已經多過15日

其他人冇假就最好

佢係好撚串 on L 79

正攞嚟發洩咪撚收線

條撚樣打黎，叫我上尖東拎禮物
比我玩鳩左佢半粒鐘先話唔要，佢嬲到屌鳩我

More
點樣撚到半個鐘我同佢講兩句已經躁

係咁話ok,去到最後先話唔去

呢啲人真係好應該去死 咁多工作唔做 走去呃人無良心 年中都唔知有幾多呀婆被騙

條女都on99,叫人上去個半鐘拎禮物喎，當人白痴